[I/A] King's Raid 王之逆襲 #176 課長己出走

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

個個1001 就停晒手

想瞓了

正常

謝洋介巴carry

新po留名

湯巴用刷巴隻5星miruru同洋介巴隻NYX 就過到hell我諗

d卒咁高血真係cls

多謝你地carry我就真
KOS巴你隻男豬好坦得

我未裝p tough rune
本來諗住如果坦唔到hell換返2粒入去
點知唔洗

我想3開AUTO 80 BD
棺材 男盾 吸血 傘妹 蛋妹 龍奶 琴女 兔奶 獸人

點睇

多翻D CC+DPS好似好D?

3開咁痴線 我新手玩兩隻已經想死

lm

"CC+DPS" 有咩推薦

其實我有少少想出隻ODDY

痴撚線, D2見到挑戰者階囉ON99

無啦啦同洋介巴打conquests ?

推到200爆傷 其實係咪唔需要咁多

三星專仲低攻過我一星專

岩啊 我果隻垃圾卡法bb黎

低攻高爆傷仲好 唔洗比女盾跳

唔洗4隻奶咁多，用龍女+大奶就足夠，其餘個兩個位就入可以打條既DPS，例如Theo，光法。又或者直頭用樹法專打條。

80隨便啦 唔死就過到
90就真係要專登砌隊

今日牛一 又老一歲

聽日1號課長們又可以課

又笑自己

我冇課好耐

你知道嗎
每次生日
就有老了一年
認同請分享
.jpg

今年20有1

咁後生

有無巴打帶下cr hard

有無巴打帶下cr hard
亞服

終於升到3星專，但係突然間好想棄驚了

5星先再棄威啲架

無左個目標，又唔可能升到上4,5星

點解唔可能

巴打仲讀緊書？
Btw 生日快樂

食幾多佢mark幾多都係0%黎

4星好易上
係5星既話要D運

琴日抽到千幾粒體力豆果位巴打, 抽咗幾多錢
我琴晚訓之前用3000萬set macro
今朝睇得返50萬, 326粒豆, 107舊肉
千幾應該要抽億幾兩億

Me都放棄咗
15把都上唔到5星
All in 第二隻dps算數
無底深淵黎

2億左右
繼續抽，唔好畀佢停
神器碎、晶石好值錢
搵日開金幣2倍（1日），全部體力all in 刷圖
又一條好漢

另外教多你一招
抽到啲细空經驗瓶就入滿佢
全部賣曬又可以繼續抽

入滿賣多錢d?

Hea左幾年 黎緊先讀返書

係

你之後就會發覺2億值錢好多

體用左佢=錢返黎
而家裝仲要賣DOUBLE
應該有賺

唔係應該
係賺到笑

尋晚果個唔係你黎架咩 無啦啦比人邀左入去

無咩印象, 我以為單純係朋友幫一幫咋

DOUBLE去到幾時
分身有十億

帶就唔敢講, 我有隻NYX + 毒奶 + MIRURU可以入
你自己有無坦? 例如P姐 / 男豬

有冇CR HARD

G會有冇GC

星期四

今次CR HARD好易
我覺得坦最好用GAU, 帶哥布林面具
Boss召小怪針DPS先用3技打條

望到打HARD都要搞咁多野
真心覺得冇咩癮

頂 10連又中左咒弓 專寶
而家有2個佢專寶

跟三森鈴子條仆街抽 又爆死

我直接賣，刷幾千體更係裝滿紅寶
依家一晚多80 幾100 粒紅寶幫補下

乖 兩件姐，睇完開心返啲未

係咪唔可以一次裝2粒專寶?
見通專寶下面有2格仔可係擺咩的

又唔想玩咒弓

UT2,3 可以裝哂，但只會有一件技能效果，相同既唔可以裝

IC...抽完幾下好想繼續抽
課金先

課爆佢啦

啲細樽刷幾關討伐就滿

返緊工掛網怒抽緊
返到屋企唔知有幾多件神器抽

Kr成日引人課金

仲忍

唉屌，點解可以咁好運.....

你課左幾多先

屌你老母 夾夾埋埋抽左成10下 乜撚都無

日常

有5張uw自選卷，賭唔賭埋theo升4星，定轉戰其他dps好? 有1星kara同1星chase/0星鬼手

我係你就谷爆KARA

5張夠上5星KARA

巴哈首抽攻略

支持轉戰KARA / Laudia

uw自選揀唔到laudia住

抽咗26次得3把5月英uw，2個ut，一堆垃圾
巴打一抽已經

露亞...

邊個係摟打

黑肉

我個fd 新出kara 果排真係用露亞換uw比佢

Lua我只會用係NPC武到

課金買kara nigga刺好冇
隻fbi物法有冇用

lua 只用黎換npc吧

其實我對黑肉有興趣啲，但佢件武係都唔嚟

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有無手足curry 80bd

美SER?

asia~~

可能非洲ser

亞服求CARRY 80BD

掛一晚睇下用到幾多錢先

少少地課少10400 先

想搵各位巴打體檢下 依家啱啱打到第六章 應該開始刷 t6 黑龍嗎？
其實係咪要刷埋屬性架？
仲有五星角卷未用

T6 好似解任有得自選?

用自選整套裝比dps

解任非常重要

自選三屬

有咩屬性推薦？

買定itunes卡等今晚首儲送100%

聽日有lua's bonus咩?

哇 好耐冇見你係到出現

岩岩課 課左卷果個...
而家3600卷..
係咪LUA抵D?

公廁4 屬
攻 攻速 雙暴

係暴擊未滿前先撐暴到85，另外15 等補T2 perk
滿暴後 暴傷> 攻擊，因為技能本身有攻擊傷害
攻速會影響回魔速度

上面4 樣配搭睇自己想要咩就揀咩

唔係去到2號咩

課lua 可以買月卡
又可以夠500 換npc 武

刷錢最快係咪8-8hard
定刷返7-4hell

見到標題話唔見晒d課長，咪現下身囉

差400 券就夠換專武!!!

課埋佢

課左啦~諗緊點洗

買衫

諗緊, SONIA BB未比衫仔佢著

去淘寶啦
平成百蚊

咩淘寶

黑石 ?

BTW 我用線上買日本INTUNES 10000YEN都要698...

我係搵game錢商買itunes卡 平幾十

我果度6.9算算係咁
但用PAYPAL 有十幾蚊手續費都差唔多

明明香港store 都有
點解要日版

有冇巴打可以share 刷圖macro 我自己整左個有時佢會走左位卡左

如果可以用土耳其大法就好 即刻課多pack

刷咩圖要marco

以為日本GAME 果陣
就用左日版裝佢
BTW IOS 用港紙買10040YEN幾錢?

睇黎識D野

重裝咪得
又唔綁apple ac

尼日尼亞

今晚覆去搞
要引繼先
好驚無左AC

埃及

綁咗fb / google / game center 是但一個就得

V姐

自己loop同一關 就咁開自動重複佢爆背包就停左係到

希望有冇戴帽嘅卡法

android 有

有咩？

腳本

我google 下

要root
返去比條link 你

用nox開到？

yes

好 唔該哂巴打 唔係幾識nox 嘅野 第一次用

一有專武券就心大心細留比其他人用定升星好

求抵課途徑解決

返多份pt

課得就唔好計幾錢!!!!!

升卡法了

淘寶有黑石
但買家要你俾FB登入嘅acc佢 換句話你隻acc會係佢手 加上Vespa出名捉得嚴 風險自己評估

Btw前幾日上幣商網見到iTunes卡1000點=89x
應該係目前最抵課

卡法要戴草帽啊

LUA X4=LUA UW再多20粒LUA石
卷X4 = 自選UW無得揀NPC 專

一齊練

直接用hkd課唔係仲平咩？

抵制卡法

咩價位？

炸佢老母

洗埋做爆傷啦
而家咁多龜殼送

問下練卡法既巴打 係咪唔應該推咁高爆傷 應該洗返做攻屬？

爆傷有幾多推幾多
BTW 你冇卡法第二件專武, 講咩愛卡法

爆傷>攻擊

全部魔防物防

攻速早d 2魔起手都ok

屌 係啵 唔記得幫佢換UT2 我直接換埋T3上左1星

有冇巴打練左沙弓 聽日重置想整番隻

講緊塔羅牌

見人冇UW 拎黎打80BD 都有1000萬DPS

無啊 聖水就得1枝1星既

冰法係咪幾勁
岩岩手痕抽中佢粒野

係咪學光法刷小龍可恥先

RODINA 招3技 攻速快D係咪射快D?

周身刀但無張利

不過男人都唔會用~~~等碎佢
反而咒弓果2粒考慮緊 好似PVP幾勁

掏寶
Kr代課
完

努力返工

小課怡情
大課亂性

一齊抵制

中咗4次
拆曬

冰法係推圖勁少少，我打8-26Hard都係用佢

努唔努力份糧都係一樣

希望大家唔好誤入歧途

努力搵工

有預感卡法下次就nerf

一齊除哂佢啲衫
摷哂啲卡出黎

g會有無人要一齊打gc????

時間巴 / 死線巴 / 萬巴得唔得閒

刷下刷下刷左成五十萬粉出黎 呢個活動真係幾佛心

dg

湯底今晚G唔GC

gc hard係咪一定90先打到 係既我唔花時間試了

CR?

唔理我

呀yes

幾時出件 UW星數轉移卷

648, buy?

Deal

買 轉隻卡法炸到佢老未

648 多多都買

睇黎建議ve$pa 整返張
一日股價急升

咁樣整隻5* Gladi出黎Vespa等破產啦

整多張露亞轉換卷
Npc 同新英用

又係限NPC同新英唔得

HKD 648 一萬石

課左20000石一陣就得返4位數字

等12點, 再課多次

原來5000石set無lua

快樂是無價

有花花石

應該課iTunes卡最抵, 但尾數好麻煩

其實如果真係想課最抵我建議課長們可以襯平時7仔 OK有優惠 買500-4500 itunes card/pass 有多10%個陣課係最好 我未試過上網買香港itunes卡 不過尾數個到你整番個pass落電話就搞掂啦 itunes pass你入$1都得

之前聽過香港有itunes卡有時會9折
唔知堅定流

ios香港tune用信用卡咩價
因為其他驚會fix左某個價 平過an機

堅 7仔同OK成鳩日導人課金 我玩日本GAME都係用HKD課 抵屌好撚多

香港itunes無論你用信用卡課定係用gift card/itunes pass課都係一樣價 係平過AN機好多

洋介巴係唔係要打HARD同HELL

已經唔撚記得咗要入event人手㩒get point
煩撚到仆街

我ok

我之前直接用卡課蝕撚晒

信用卡好似都係一樣價架喎

最平係搵game錢商買itunes卡

要過數好煩

幾點

我都係直接信用卡過啦，快靚正

cut左卡 以前課得太癲

申請

唔搞啦 依家淨係落7仔入錢 課少左好多 同埋都係等d game有出特價先課少少算

fyr 648平到

不嬲都648架啦

仲要等多2日先有得換蛋妹

唔係不嬲都呢個價?

唔計便利店有rebate應該呢度最平了

重點係今日課左10400 pack用點商價+paypal比貴左舊幾水

同去動物節買嘢比出面貴嗰班傻仔一樣

點解唔用香港信用卡課

一開始on99用左日本store down

咁你用hk store download多次咪得，真係抵你交學費

學完嘢 今晚12點課多次試下得唔得

岩岩試左課2000石得左

問多次，有冇人可以托管我個ac
我個ac都叫有多少戰力，唔想曬左佢

你隨便搵個陌生人管
同送畀人有咩分別

yes 唔玩自己keep吧

我打左hard, 未打hell
尋日同哈妮巴+KOS巴打HELL即輸

我見G會賤巴問幫手打HARD我先答可以一齊打HARD幫下手
結果佢理都唔理我

嗰日做緊嘢
望返已經過咗成幾個鐘梳

下次我都係唔咁多事

我錯呀

BTW洋介巴V社覆咗你未

台伏有冇巴打想打CR hard

我無SEND信去

車

直接打街場啦
台服一堆高星光法/逆命
放隻奶瞓就得

逆命
同fd 玩lol 用tf 都會叫佢做卡法

你有無坦得住既坦先

今晚你得閒？

不過我都應該要12點

無 就係想睇下有冇人可以carry我
試左場，我隻THEO被佢一野秒左

12點我OK

魔法隊係咪刷唔到冰龍

介巴幾點？

搵到日本攻略網
呢個大家覺得可以參考程度多少

0

玩呢隻Game其實唔洗睇攻略

請教一下如果物理隊打條既話
用地精定米露露會比較好？

搵緊D 評價 同超越應該點樣配果D

其實唔錯

入面好多perk都係亂點架喎

除左呢D有無D可以參考既配點攻略 同角色評價睇下
廢事成日問人

LOH有無新marco?
出左auto之後, 個macro成日都熄左變普攻

router2張飛清GC1

reddit 自己睇pvp高rank班友

我冇睇入面，剩係睇ranking，perk依d自己試算啦

用得Macro都唔會理輸定贏架啦
咪由佢普攻囉

用得MARCO都係求其啦 想贏咪手動囉
同埋你都知腳本要點咩位
你錄個陣錄少BAN最底個行英咪得

冰法都5個s

其實佢出得場就有S

鹿奶神教最多S

亞服bd?

介巴萬巴gc?

得11隻英 值唔值買多隻去打中間果個PVP~~

值

快買
今晚課得

You have 1 hour left to save your magic card

以身試伏
準備pvp試下玩黑肉坦
呢個數值合唔合格？
另外T1點暴抗定生命定防禦好？

刺嚟喎

台服PVP第一個亞倫真係好勁

岩岩升到T5
我覺得與其視佢為一隻有DPS嘅坦, 不如當佢係一隻有坦力嘅DPS會好啲

19000魔防點做坦

巴打有冇試下pvp用佢？
我唔做dps因為冇高星專
我睇YouTube 見佢pvp傷害一般，傷害打落隻坦到
所以先諗build tank

暫時我都係得一把0* UW, 等卷可以換到佢D UWUT個陣試下升3星
清完挑戰塔再研究

佢passive加防
仲有S3暗減傷

3星
佢ut2可以吸傷，pvp必用
麻煩巴打做測試了，我唔夠料上T5

今晚就夠料

岩岩睇翻英文版, 原來S4 Dark減傷係包Hero
有啲失望

仆街了
個坦plan要廢了
翻譯

台伏有冇CR HARD
有毒奶但冇T過

邊有可能咁屈機
諗下如果5星專20層咪40%
仲硬過隻坦系

本身都有坦屬技同衝刺技
就算冇呢20%都唔會作廢啦

我諗住半坦咁玩
但係未齊坦系刺客裝同UT2

終於破到350B

半坦嘅話係咪都係撐暴抗，然後符文入攻擊類？

湯巴潛左水?

諗住
攻
血
擋
暴抗
UT2
UW - 2攻1回魔
甲 - 血
披風 - 回魔
唔知得唔得

我刷個牙先
湯巴OK覆我

撐擋
會唔會4不像咁
我就想試下撐閃
刺本來有20%+T2嘅20%

Pve 坦

湯巴OK
底巴開住場等我地
我漱埋口就OK

我OK

我都ready

等你邀?

湯巴今晚屠唔屠龍？

BACK

你邀我?

打埋GC搵你

OK，我重開邀，驚彈

好 我搞埋公司d野先

可唔可以留住位

28日登入送咗2張10連
第一張就出齊一套

嗯嗯

想單機咪出聲

瘋狂邀你見唔見

湯巴我重開

OK

我雙開先帶到一位巴打
約你聽日?

屌你老母8次10+1都係得條Chase手巾仔

唔緊要啊

sorry巴打霸左你個位

傻喇你主動約湯巴先

等我升埋隻Theo上90 同埋d人d裝無咁廢應該可以同你一齊刷70BD

我一隻90都未有

Theo 85 今晚應該可以90佢

台伏LIHKG 都有數隻大波波 Kara 同光盾

統計下連登仲有無日服玩家

第時大佬招人可以睇下呢到有無新血

好神奇，次次睇巴哈明明啲字係睇得明
但要LOAD一陣先知佢哋想表達乜，有時LOAD好耐都唔明

打完GC

等等我 我岩岩開左經水打討伐升LV

咁我打世王

好 我OK話你知

大佬招人會以佢地講唔講英文同肯唔肯係discord傾計為主

湯巴依家OK啦

OK，依家開驚

THX

帶巴絲BD真係易出原生4屬啲

咁快有

搞咩彈出彈入

我依家先執包

想打字 點知就成個nox hand撚左 巴打係咪macro大法打？

係，係POST傾當推POST啦

屌佢咩都無禁都hand 公司d 腦真係好撚廢 用番自己部機算

有同事係到廢事咁明目張膽搞部機住 用住自己部野打算

btw依家有萬一石 好唔好用5千石開位

你記得清包其實無所謂，反正打到啱屬唔係咁易
BTW幾時得，我就嚟等咗成粒鐘

ok了 sorry 巴打要你等咁耐

但依家216個位好似唔太夠咁

唔緊要，BTW你係咪用手機無得Macro?

用緊mac機呀依家 開左macro 做咩？

驚你用手機無得Macro

用mac掛緊 懷疑岩岩公司部腦未較番隻game去低畫質佢頂唔住 hand鳩左 禮拜六先番黎搞

我重開，唔係依場有排打

好

3暴加生命留唔留好？

可，btw你停咗，我睇埋依轉要瞓了，我停咗你走就ok

我彈左出去

再彈你直接走就得

好 但點解會彈嘅

彈APP咪彈
BTW我瞓鳥，記得唔好POST裝，唔係會卡READY

原來係彈app 我岩岩以為我彈左出副本

辛哂湯巴

原來 挑戰塔d骰會回 即係每日可以打10次 即係每日都少打左90塊碎

一個月唔見一個半個面具姐

想問下大神有冇貓弓PvP build

唔係每日5次咋咩？ 我都成日無打

2 粒鐘refill 1 粒

原來係咁 不過知都無咁好心機

未清塔果陣會，清完就成日唔記得要打

唔記得畀個MACRO你
你搵到未

垃圾server. 個個龍場都係死場來入唔到又唔清走

未呀

但係mac好似無得入file落去 我睇下搵唔搵到片教點set

APK黎架喎

apk咁問題啦

有冇EMAIL

Z2651@my365.site

原來係你

咩係我？

話說macro呢?

如果目標係打龍>pvp>wb,應該all in 資源升飛刀定kara好？

THX萬巴

抽黎抽去都係大波佬專寶

2件了

pvp
miri
wb kara

條毛巾？

60層10連券爆死

萬巴今晚gc?
介巴召喚

控到佢郁唔到

指抽野爆死
花花石都無

好幾點

7點打後我都ok

繼續抽

真勇士 而家仲課KR

玩得課下有咩所謂

台服申左入LIHKG 同 LIHKG麵包舖
ID:愛情白開水
日日都上 但未必消到太多體

今朝8點幾開始macro
到而家都未抽完
好想打機

60層張野中nigga刺就課金

琴日中左粒S2專寶
焗住買佢

今日就晚上十點！

我諗我抽到活動完都未抽完

琴晚中咗uw

我都想中

公會個npc 應該用ut2定ut3好？
Ut2減一粒魔 同加1.6秒好似影響不大

2>3

但對比起黑肉
鐘意飛刀好多..

萬巴今晚10點ok?

又抽

成個活動每日抽3件神器
抽左成3000幾粒果 同800幾粒肉
成十幾萬體 用哂佢就愈抽愈多錢
佛心活動

竟然係ut2比較好
受教 謝謝巴打

成隻英最值錢就係S2

後日會唔會有新既uw up活動?
有卷但係唔想抽ut

1-2個月一次左右 應該半個月後就有

50%！ 好緊張！

想課金都唔得

仲課金 應該就執粒

今日有少前攻打手機驚界

未T5走咗去試玩10場pvp
又真係幾坦得
基本上場場佢都係最後死
有一場仲要死剩佢一個然後都贏到

但咁build 傷害好低
Tanya一開始就死嘅話就無得玩
仲有就係遇到卡法100%輸
好啲nerf佢，hi

請問Reina, Tanya , Ezekiel 呢3隻有沒邊隻係升得過?

推圖?
打龍?
PVP?
World Boss?

Tanya PVP熱門角
鬼手就打龍，WB都唔錯

Reina 完全被ignore

淨係打冰龍見過一次有人用Reina咋
台服開左咁耐PVP見過3次都唔知有無

所以fail咗？

好彩成功左
心都跳埋出來

上3 星就開始想掟手機

鬼手打pvp點睇

有冇人cap圖比我睇睇台服meta？

上2星已經開始緊張? 你要課多D練下心力

物理隊有邊隻可以好似魔隊蛋妹咁

冇

主要靠毒奶廢老令輸出最大化?

而家毒奶蛋妹都唔落
用Shea May姐

有may jer冇shea
用蛋妹做免控算

睇蛋妹D SKIN 真係唔認得出係佢
同JANE 果D一樣
變左第2個人

暫時都係坦隊同卡法nyx tanya四分天下
多左2 3隻蜘蛛
有人揸住3星tanya/1星貓弓坦隊 長期頭5

點克制坑暴？
係咪Dps all in atk 唔入crit and crit dmg?

用卡法

Shea 勁在邊度?

貓弓慢慢咬賓周

Kara bb 世界第一

手動Double Click玩法

咩黎

原來有咁玩法

2星專
睇嚟可以考慮下

過兩日又有10抽卷抽爆佢

仲有Up?

有分別咩

想請教下MAY用UT2定3比較好?

等ut1

而家UT3其實OK, 打龍個陣扣好多BAR

好咁換UT3先

4星uw

歐氣齊些牙

屌

有冇80bd大腿可抱？

on9

要LOH完

大約幾點到，驚返左工

想問下1星專升2星專 係咪食0星專 想知會唔會黑仔到食2次0星專都fail

會

我試過

12點G會有冇GC?

食1星好過啦

now?

台伏孤兒仔

搵公會搵大腿

點會
不過大部分巴打都十抽緊，要抽到12 點

AFs變左KT? 定期派下膠

錯po

我隻卡法食到50+48%先上到2星

非洲聯盟

其實都睇自己個運氣去到邊

屌你老未1星升2星都要慳果1把，爆咗真係抵死

梳囉

有錢唔賭 愧對父母

岩岩PVP比人打到爆曬MP 都狀態異常出唔到技

終於搞掂

時間巴萬巴,可能要你地等多我約10分鐘

唔係Pvp日常咩
你咁驚訝嘅

Ok

而家我上緊

警世圖

抽咗成套lilia uw ut，黑肉毛都冇條

50+64都未出聲

Server爆炸了
Lag機然後relog唔到

辣殺ser不意外

仲諗住剩返d時間抽爆佢

12點半G會有冇GC?

LAG到

我以為我上網問題

爆3把都上唔到3星

台伏有冇80BD床位

有沒大佬講解以下三件有咩用

我發現自己愛上咗黑肉刺坦
5星男炮射落黎同RJ一樣
等我練埋女坦，然後上隻貓弓
凖備衝擊pvp

各位早晨

已經冇人想約戰

刷巴去咗歐洲

非洲就真

BD玩成點

就執

唔係掛

姐係叫我買佢？

慘

回歸kr囉

然後遇上卡法BB
轟轟轟

早晨

唔知幾時合伏再停止營運

又忍唔到手課左想博埋龍妹專武 又爆死

之後冷靜返抽中都未必練到住..無物理隊

仲唔練返隊

幾多LUA 換果個專武券先包埋新英~~

1999

應該係問 係咪500 LUA 換果個專武券先有得簡新英既專武

DLS 岩岩起身未訓醒1999

係，仲可以換埋NPC武

有無活躍台服公會收人. 唔要 Land of the Dead

LIHKG
留ID

ID 同連登名一樣. 我同公會交代埋D野就來.

如果有兩個位更好. 我叫埋我細佬入

得，留埋細佬ID

大愛碧池

留左兩個位

Thanks.

本來仲諗住課1單
見到人氣倒退成咁真係慳返啲錢好過

巴哈post

唔夠歷練巴打又被人搬出嚟

加入台伏LIHKG
內有大量同伴互相鼓勵課金

咩事咩事

你個名呀

做咩事先得架

明了. 你話巴哈D人我個名

專寶其實有無攻擊屬性..好似未刷過

咩專都有.

刷極都係咩命中 擋格果D

只要課,不要問.

課多十萬石慢慢刷

啱, 呢個KR比我地既信仰考驗來.

多出黎既專寶唔好咁心急食住
洗完一個唔掂洗第二個

SIR YES SIR.

其實唔課都得
嗰幾%就由佢啦

痴線, 點可以咁諗
梗係課爆佢 洗到最完美為止

冇錯，今日有首儲有露亞30%
個天都開定大門等緊你

成班引人課金嘅痴線佬
我走先

唔係洗到出攻擊就收貨, 係要洗到攻擊 max% 先收貨

咁緊係啦

你試咗先啦

無錢了

剛剛課左10000石

25000 石喎

夠唔夠架?

2018 年仲用呢個藉口

課咁少, 因住爆死

仲要洗完100 200 400 咁疊上去

無錢咪勤力啲搵.

三隻新英有兩條係女，必買，淨返個男既收埋隻貓，必買
10000 石唔上唔落咁，但課多包就搞掂哂

課多包都唔夠
買咁多隻邊夠料升
起碼買哂所有突破包先夠

係囉課課課

已退會. 24小時倒數

LIHKG 一眾巴打等緊你

順帶一提，課金唔駛等24 小時

1號已課

31同1號都課左

課金是為了走更長的路
5星期後開卷換黑肉UWUT, 而家課定儲卷, 一次過上5星

打GR 用梅伊代替蛋妹 竟然仲打得多咗

仲未清到gc hard

拎走sonia入返隻獸補打得仲多

今日終於250日 點捱到一年

350日都未到

睇返舊post原來今個月28號就一年 如果當初冇棄既話

等夠一年再棄

應該會等埋Halloween同Christmas 睇下有冇上年咁既質素既活動

然後發現乜柒都冇

自從過咗年之後都無個似樣既大型活動

咁就棄啦 成年都冇心搞一個似樣啲既活動

睇怕v社都準備執粒

之前有咩大型活動搞過

大型課金活動

獸奶有個咁嘅skin?

活動costume黎
台服未有

好想要 冇skin好樣衰

諗緊愛莎用火龍套裝效益會唔會好D

乜裝都無所謂，自己刷屬

好似玩咁耐見過一次一件裝有 雙同屬 攻擊力 同攻擊力

每星期自選4件2屬....

唔夠歷練

Sor

屌你老母卡法

新玩左半個月呢隻GAME都算唔錯
自問都玩得多手機驚 呢隻都算係咁...係打龍果度好似好少房咁

因為個個都組哂固定隊友刷

而加算好啦.一堆人上晒軌道無咁容易翻車

自己開房囉 點解一定要入人地房

不過D人流好似分得太散
又亞服 又日服 又港台澳
如果夾埋一齊應該好玩D~~

應該就快. 隻驚就執.

好似早排先出新服
應該無咁快既

台伏有無80bd?

夾埋一齊你PVP會喊
亞服家下鑽石都一堆5星專

唔係呃你架
你問下呢到其他人

刷幾耐?

召喚肥仔巴

不過其實執7都無計...
自己有隻GAME玩左3年幾
課左6位數字
最尾都要執柒

講到好似真係要執咁

巴打受唔受....

課金榜拋出頭10就要執柒
咁有幾千隻GAME一早執柒咗啦
班台仔乜GAME一過頭幾個月都話會執柒架啦
唔講幾時執實啱架
乜驚都會執柒架啦

係就係V$搞KR愈做愈廢
但係咁撚樣吹執柒風睇撚到慣
只可以講句信嘅唔夠歷練

班友覺得自己玩到悶= 無人玩

巴哈看世界

活動就真係整得衰既
如果將簽到換下形式已經過癮好多

比348 買簽到版
活動全部都係課金活動

過咗4日 Router都仲未出到CR Hell片

巴哈已經有5星專攻略

台仔有

係, 超撚on9
有5星專仲要睇乜撚嘢攻略

CR HARD都過唔到

又唔係，好多CR 5 星專都收皮

Sorry 你地搞錯晒
係要指定角+5星專

今次HARD算易

唔出活動都一堆傻仔會課, 仲洗乜出活動?

今日亞服有無BD?

課金活動

要出活動其實SUMMER都可以出啦
例如出個沙灘波神器俾你打活動抽, 又或者好似以前咁隨機會跌下雪糕換禮物都好

而家就係連呢D最基本既活動都無打算出

放入微笑禮包

屌佢連復活節都冇野玩 就唔洗幻想暑假會出到咩活動啦

一個月出幾個包比你地課唔係活動啊

等突破半價等到就發癲

我都係
50幾粒花花石等到發霉

半價完出突破活動，突破禮包次數重置

想訓

我都想訓

6點先放工

龍妹S2 可以當BUFF用應該應該可以入到魔隊做SUPPORT

洗走個max hp但係洗唔走個mp/sec

咁咪浪費咗佢.....

其實都係 見到佢好可愛但而家又無資源養佢住
得個s2 ut係手

大把人5星專都打唔到

我乜都抽唔到

之前都係靠除褲巴5星專miruru過

好似一定要有勁既gau?

又開始悶

日日都做完日任 掛30場loh就算 grgcwbpvp都hea打

我每日都6點收工 7點正式開始玩 就係掛loh 玩到12點都未搞掂啲日常要做既野 真係冇心機

我返工做野 手機就掛機
省唔少時間

見特價再洗多3次，皮已收

比龍妹囉

無

買

課

Pvp打卡法電腦都就輸
好彩咁啱有對手
呢隻英點解冇啦啦變毒瘤？

會唔會係你個陣問題

都無開始過何來收手

坦隊
坦貓弓、公主、毒奶、Leo
幾秒就畀人ace咗

卡法只係暴力高星專必中必暴三技
電腦咁啱抽中啲技係啱次序其實輸好正常

有冇亞服人士可以分享下貓弓點build

又想升4~5星專 但d料夠升隻新英3星專
真難簡 窮撚冇得both

想問巴打們日任素材係手動 模擬器macro 定靠腳本做

中左nigga刺uw
又想人課金
睇埋聽日2張卷再諗

我就咁

新英你夠料都要6-8個禮拜先換到專喎

公會又走堆人 有冇巴打加入

10lv 公會, 10lv公會技:攻擊力,防禦技,經驗值,錢.
長玩, 打齊公會副本+討伐戰就可以了, 2日以上無上線會踢, 加左請留名

佢一定有好多露亞券

sor 我既意思係另外一隻新角色

唔係新角色咁即係舊角色啦
好矛盾呀

湯巴唔錄一次做晒？

shea冇專是咪用唔到

錄過，但有時LAG或者HAND咗又要重新RUN不如分開章算

湯巴今日屠唔屠龍？

台伏仲有幾多公會？

有無亞服手足CARRY一陣80龍

不如你去第二個公會算啦

有冇亞服巴打一齊打70BD?

提醒
大家記得留意檢查MACRO(打龍 etc.)會唔會撳到12日登入兌換禮
在12點前後唔好運行
頭先差啲中伏

KR真係好伏人

亞服80黑龍-1

巴打可唔可以入黎訓

ok
不過我只係最多掛多半個鐘

?

點入

打到1點半左右
另外如果冇左反應就直接走啦

收到 唔該哂巴打

打埋呢場訓
88

痴撚線 洗成十次都洗唔到攻速

同一件裝REFORGE十次

有十張卷同埋依家半價先RE 點知加加埋埋20次都洗唔到

半價10次
都成幾千石啦

差唔多 我洗到800就無再洗

我洗到400 就棄裝

新手一問 點先抽到5星英

唔好扮
隻game就執唔會有新手

冇睇巴哈？首抽刷到出6 把同一個英雄既專武，之後就可以一把把食食到5 星先開局

大奶要專

坦裝Theo

卡拉好廢

蛋妹冇撚用
毒奶淨係可以打WB
1個鐘Loot Booster要用黎刷經水

仲可以刷神器碎片

邊條毒撚搭巴士打競技

竟然就執 做咩

你地棄晒驚仲唔係就執

lihkg 邊個又咁早打死boss

踢啦踢啦

咁早起身mon post

Group 入面告一段落，新手初犯冇下次，算啦

其實我無所謂 d公會幣都用唔晒, 咁岩見到9up下

公會材料先係重點
遲啲買野半價啲體水買到窮

以為得我棄

會有公會買野半價既咩

好耐以前亞服試過有體水半價，即係用幾多回幾多，up to daily 上限

同問

咁耐都冇出過啦

玩百幾日未見過

放係商店都有大把人買，駛乜半價

召喚波波巴
呢個算唔算pvp貓弓完全體？

想問下pvp點組/練邊隻/買邊隻好？
我而加用緊球女 Theo Miri 獸奶
一撞冰法 Maria 就多數輸，前排都仲上到m1/m2，呢排愈打愈難升
角色如下，旅館溝緊冰法

獸奶換蛋妹先

蛋妹PVP應該點用?

起碼有招DISPELL我方先啦

有沒人可以幫我 CR Hard ?

想用樹法R80BD打 裝既副屬應該點撐好

純打條定做主輸出先

應該打條好D? 而家用緊4攻 好似好細力咁

你有TANYA, 趁未有太多人用抗暴可以諗下升佢黎虐下人
魔隊DPS 除左卡法, 真係愈來愈弱勢, 係龍女, 柱叔橫行既情況下用大技都唔點扣, 魔防極高, 又有D 魔免盾, 仲有一堆抗暴, 真係比人提款咁提
你兩隻DPS 都係魔隊, 上到去M3 已經停, 除非你有5 星專硬爆佢魔防

你有冇DPS 先? 我見好多人有打條, DPS 都唔差, 不過可能裝好靚

DPS用緊theo 但D裝都好曳 打70龍比佢飛一下就秒

台服而家已經好多抗暴隊下 PVP第一名都已經係

以暴制暴
砌夠200% Crit

有諗過呢個問題但如果砌夠200% 放棄咁多其他屬仲秒到秒人?

5星專幫到你

如果係咁 我升卡法好過

砌200%crit點解唔全推攻擊

冇錯

直頭唔升tanya好過啦

明明我打贏
LOSE係咩玩法
V$

課金太少

最高果啲一定滿抗架喇，但唔似亞伏阿豬阿狗都係。Tanya 係台伏仍然高企，當然有資源我會升女盾隊，更cancer

如果湯巴可以幫我掛埋loh就好啦

梳囉得4把5星專咁少
戰鬥記錄冇

但係任務當打3場

Top 10

Me

武器全部入抵抗
咁咪冇傷？

清左啦

申請完

如果只係AIM M3拎1000幣 搞下隻公主同奶已經夠上
如果有心玩PVP 想入前百 最少都要練3隻META英
TANYA就真係不了 又食專 暴抗隊又愈黎愈多 PVE又完全用唔上
練隻CASS都可以COUNTER下暴抗

有無台服巴打而家刷龍 或者遲少少會刷

申咗

可以刷

我見你已經係我個fd list到但又送唔到心心 好似bug左

刪完再加囉

巴打無上線喎 你晏少少先打

sent

開緊nox，等等我加你。
我地兩個人刷？

無咩所謂 野場又得 兩個刷都得

accepted

咁我地2人算，廢時D人彈出彈入

好 刷幾多體都得

邀左你了

唔落抵抗比人秒

3會活人一隻手數得晒

有冇亞服一齊打70bd

明白
我試下，不過pve唔知點算

仲70BD?

打磷

咁都係打79 打70 打一日都唔知有無一粒

抽極都抽唔到塔羅牌比theo用 神器碎片用曬黎升面具
應唔應該換把三叉戟比佢用？ 對上個次已經換左BOE
定係換呢把新神器好 已經有850碎 差少少就可以換到

BOE咪得

呢舊垃圾黎

原來要打79

其實mk 用咩好，塔羅減咁多暴擊好似唔多適合

尿壺

愛莎T5光定闇好
闇出50次技先疊到一層好似好難

出一次技疊一層 最高50層

好撚爽 全部一下上

乜黎

中文好似係咩精靈火爐

屌你

巴打你彈左 重繼唔繼續?

係喎 而家重開 等等

垃圾

然後佢見到個個跟佢玩貓弓坦所以升左另一隻

我個Friend用200% crit Mirianne專打貓弓坦

岩岩開返個ac玩返
有張5星卷 有無巴打有推介？
我果隊爭d咩角？
旅館溝緊傘妹
唔該

同塔羅牌比唔垃圾咩

貓弓末日
Mola mola 啱啱先升就轉meta

終於升完一隻T5 90LV

巴打等我一陣，我個NOX岩岩Lag住左

係公司yeah左出聲

竟然
因為抽唔到塔羅牌 所以諗住用住呢個神器先
因為BOE限左要一個敵人
想換個 比較多用啲
見佢加30%暴擊傷害
睇黎BOE升星都係第一選項

巴哈仔話龍妹一定要玩火龍套

佢地話唔食擊回
所以黑龍無用

冇up都抽

30%攻=60%爆傷 同塔羅牌比真係幾廢

你個FD係咪叫SKY

有冇都一樣姐
利申28日login中nigga刺專

之前打完 加左FD
唔掛得知打得痛貓弓

原來無up

咁我咪神運

佢原意係因為Mirianne係咁打補
於是整200% Crit打爆對面

我記得佢加完我 話4* scarlet op

你係咪貓弓死咗之後用Scarlet打贏

琴晚用fd棄咗個ac抽28日20抽, 都出到龍妹uw ut2
所以認同有冇up都冇分別

用Kara打贏Assassin第四層
好似搞錯咗D野

佢開金字塔就轉對人模式, 等佢金字塔完咗再開返
超易過

咁都打得贏

係Assassin第四層
唔係Mechanic第四層

睇錯
冇練剌客英, 冇打過

Kara打龍好似無乜力咁 定係我未配好裝 計一千萬dps都上唔到

Jane
4星Gladi (唔係專, 係4星 )
2星Epis
4星Kara
咁就過咗

Kara 唔係愛黎打龍

4星Kara

呢到大把人3星以上

台服LIHKG 2 收人中
歡迎長玩及會參與公會討伐及公會副本

其實坦隊點解好似固定要入女坦？
佢加物防咋喎，遇魔攻咪hihi?

拉人過去打

佢係咪隨機拉㗎？

通常搭埋龍女 物魔靈氣配合更加坦 好似係

淨係招跳追最高攻已經煩到仆街啦

如果遲D 有個詞綴係 減冷卻時間
應該都會幾熱門

棄驚

咁競技場就恐怖囉.....

如果物隊只練1隻坦, 以0星雙專黎計
洛曼好d定廢老好d

廢老真係好柒

我有一開始送果隻男盾專武
但始終男人有J 唔太想升 但物隊勁果D好似真係男人多

我有隻T3 男盾打龍用
想搵隻多d增傷嘅坦

都係得廢老同男盾可以揀

洛曼點睇

雖然真係溝緊廢老

唔知 反正我唔會溝佢

巴打 唔知邊個斷左啦 BTW我都唔打住

應該係我，掛得耐就會Lag

而家我用T3公主T5飛刀T5烏鴉T3大奶 最多打到m2~m3
公主坦裝 次次都最後死 但其他人成日都俾人秒
打落去都好勉強

而家嘅情況係
1. 開局俾光法冰法卡法秒
2. 差唔多嘅陣容 但唔夠對面嘅烏鴉快 被秒
3. 又或者被Tanya切後排 秒秒秒

烏鴉冇春水應該係死症 仲用緊黃金猫
攻回魔都有 200%
換個抗cc神器頂住先

想問下點執好? 玩落覺得pvp好玩d 想入challenger

大奶就一定要換 諗緊換邊隻奶好
兔奶,龍女,扇奶,里歐呢幾隻
有公主 係咪可以簡隻沈默奶 aggressive d?

會唔會有反傷 定係其實而家已經有角色係有呢個功能

其實我都係9UP

D無限石都幾吃緊~~

有冇亞服巴打帶我打79BD

無課或者微課瞓係m3算啦
上到去係都畀人屌打，一啲都唔好玩
不如係m3底部打下新手，咁先好玩
利申：而家m3排140，場場畀人虐待，有埋pvp恐懼症

晚晚都係凌晨2/3點先敢打PVP
岩岩爬上去M3

打火龍好唔好

我要bd磷

你都係刷T8刷到咁上下先到時開79自己刷/開街場刷啦
否則講真無咩意思 你要刷40粒鱗起碼都一兩萬體起跳
刷完之後你只可以升到4件T6上T7俾DPS 但你其他角色身裝又未搞完
亞服巴打如果唔係本身都要刷鱗既 真係未必會陪你刷咁耐

咁我搵街場打

有冇台伏巴打可帶80BD
用theo打街場成日俾人踢

隻飛刀幾星？如果夠高其實可以秒對面輸出
烏鴉攻速同擊回都好重要
奶嘅話challenger見人都係飛刀配隻暴抗龍女兔奶比較多
但都係睇返你自己 上challenger每日多200幣 但相對你要用唔少鑽去打分

頭先同你打打左場
好似無想像中咁難打

飛刀用家表示其實都唔係咁易秒到對面
當然可能係我專武低星

pvp除左坦隊 我諗都要3星專先好打

點打fd

pvp撞到
一見貓弓再望望個名就知

我係3星專
但經常打暴抗/miss/秒唔到/唔夠人快之類

我成隊冇淨化
Leo空裝咁濟
又冇練樂皮、龍女、公主
梗係易食

我都係三星專 你地係咪開波一技之後二技/三技？
不過成日出完一技 就被人秒左

開波直接就2技先

以前我係1技3技2技
面版大約27萬攻 1技秒唔到就好快死
宜家換血戒撐血閃同命中得返22萬攻左右
再多數睇對面咩隊決定點出技
如果對面大炮隊你又唔肯定1技打到加打中佢
我會2技開左盾先 再慢慢磨死對面

羅蘭個天賦要點set先做到最高輸出

我都想知, 之前好似有post過打條同dps build, 但哥時無諗住羅蘭所以無save低

唉最近KR真係好鬼悶
連POST都少上左, 覺得無咩傾

之前係巴哈見到

依家玩到75LV D體去刷黑龍定升LV比較好

黑龍D四攻四防超難掉 龍鱗又係

有無亞服手足可以CARRY一陣80火龍

我寧可睇呢套膠野都唔玩KR:

真係好膠

呢套睇左2輯 judy 同亞歷山大

老老實實我真係唔多信神鬼呢樣野

俄羅斯都好猛鬼架

Pvp 打玩家 打十場輸九場 靠打npc保住個分
覺得自己是零

猛鬼但有無咁多通靈人呀?
我成日覺得係電視台D 人通水, 想整紅邊個就俾個答案佢咁
D CASE都係事前調查好曬, 夾計

想問問各位,如果想要個近戰既魔法增傷角色,係低星專(0-2)既情況下有無邊個係比較推薦?

Jane 魔隊星級增傷坦，有S3專寶就更好

佢都好多白撞架 係得1-2個係有料到

唔用jane呢?仲有無其他人選?

咁天使坦

Viska

唔該晒巴打

唔該晒巴打
另外有個問題,惡魔坦又做唔做到增傷?

無玩過唔太清楚 但就咁睇技能應該同上面講既3隻差一大段距離

有料o個d真係好似好有料
有個叫Dashu咁上下名o既大叔幾型

第18季個Constantine睇到我心心眼
如果唔係佢我應該唔會追 畢竟真係好膠

我其實冇成功睇完過一季
youtube睇過好幾集咁

又唔覺好膠wor
有d勁到假咁o者

+++
但得1隻T5 90 OK?

冇所謂
入

SORRY 唔知點樣入

search個人
揀join raid

OK,

SORRY 搵緊路//

仆街 唔記得補體....
緊張得濟

SORRY...補下體先

dead jo

肉腸巴係咪到 要唔要掛通頂

我得Notebook唔敢掛通頂

咁好啦

想問兔奶好定龍奶好

打乜

打J 呢

2星專武升3星
25%去 定食1星先去好D?

咁兩隻都唔要 要薩滿

發覺自己真係好似幾伏, 初頭揀左射lin, 啱啱溝完蕾娜無耐, 而家溝緊愛紗,
雖然三個都未至於話癈, 但對比其他角, 要勁ge話都好似要投入唔少比一般多,
而家加埋競技場, 可以有6把專武, 仲1516緊練唔練蕾娜好

自己決定啦 要搏就用0星，要穩就升到兩星升食

25%炒左

儲多幾把等你嘅Ms. right

我發覺自爆珍+烏鴉係台服幾易上大師
隻希歐得1星專都KEEP到大師3低層

我得plat 3
巴打介唔介意分享下你D裝同隊員

有分？

PVE、PVP、GC、GR、WB
就咁問邊隻好都唔知你問邊方面
定你問對波邊對好
依個我答到，龍女

你出事在雜多啲喎，又物又魔想點

應該係pvp

之前睇過巴哈講pvp，感覺佢地meta慢左7個月

卡法，我屌你老尾
4秒完場
同開外掛有乜分別？

有兩個連行都未行埋去就打完，0 傷

突然諗起 究竟亞服wb幾耐冇打死過 有冇半年

台伏山王都未死，棄驚潮比亞伏早左半年

Gladi會唔會點s2光長駐

尋日服DLLMx350巴打

想問下Cass 食唔食專武 想練黎PVP用
Cass 烏鴉 卡法 天使盾/Jane

一波流唔食

坦既話我應該揀返天使盾算 把專武3星

隻Laudia係唔係有Bug?
S3啲飛刀唔食S3暗果100%增傷既?

亞服BD-1

雖然說明上飛刀嗰下算係另一招技

pvp無乜見過

想賣A/C, 有無人收亞服垃圾號

賤巴，黑肉perk你點咩？

我最期待既畫面出現了.jpg

黑色巴都要賣ac, molamola

咁邊個帶我地打CR

依家啲Cr我都唔夠打

裝又未齊
UT一件都冇
得個講字
未落到場

暫時咁樣
PVP

PVE

湯底今晚g 唔gc

我O

改左系統之後第一次用晒d體

我有13000

清極仲有34000 加1000枝體水

85bd?

一齊?

自爆珍又係點玩

T3暗被動 入棺材擊暈所有敵人

要空裝？

要自殺暈人

............................
唔怪之得台伏仲係咁易上M3

唔空裝人地點極速打死你

入場俾人秒 坦到最後死邊有用

底巴卡左？

唔知咩事停左
可以入返

994

995

996

997

998

999

1000